港紙兌人民幣根本要100：130 先合理

1:99會唔會好d?

人人有西屌既日子

如果係咁香港會有十三億人口

大東亞香港共淫圈成立

第二個俄羅斯，向全球輸出大量，一個白種一個黃種

10蚊一隻閪
任屌

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月10日 星期五 夜晚8:00-9:30 (部分團體通宵留守至星期六)
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

十年前大概呢d 價

東莞再次掘起, 淫業賺外匯

人民幣=廢紙

和議!
港紙貴返,d日常用品對班強國人就會相對唔抵買
即刻唔見晒班水貨客

又會變番香港人不停去深圳消費（雖然而家都係）

1:99 先叫合理

0最好